九龍城 / 鑽石山附近, 宵夜有咩好食啊?

零晨00:30 後

九龍城好似有串燒未閂

鑽石山行去鳳德鳳凰果邊

九龍城牛腩王，口水雞飯

牛元帥好似開到點幾，唔算好食但對得住過價錢。

開到2300